尼馬嬲9豬

完場好唔開心咁走左

有冇人見到佢個樣

緊係拿拿林番去法國做山寨王威威豬啦